## 1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
Оголосити змінні в JavaScript, використовуючи ключове слово
`let`, `const` або `var`.
● `let`: Оголошує змінну з областю видимості блоку, яку можна
переприсвоювати.
● `const`: Оголошує змінну з областю видимості блоку, яку не можна
переприсвоювати (константи).
● `var`: Оголошує змінну з областю видимості функції або глобальної
області видимості (рідше використовується зараз, замінено на `let` та
`const`).
## 2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?
Рядок - це послідовність символів, і його можна створити різними способами:
За допомогою одинарних лапок,за допомогою подвійних лапок
За допомогою оберненних лапок (backticks) для шаблонних рядків (template strings)

## 3.Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?
Можна використовувати оператор typeof для отримання типу даних змінної

## 4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

У JavaScript оператор + використовується як оператор конкатенації для рядків, якщо хоча б один з операндів є рядком. У
даному випадку, число 1 конкатенується з рядком '1', утворюючи рядок '11'. Це відбувається через автоматичне
перетворення типів (типу coercion) в JavaScript. Якщо обидва операнди були числовими, вони б додавались, але у даному
випадку рядок '1' визначає тип операції як конкатенацію.